1. Apakah perbedaan antara JSON dan XML?
    JSON (JavaScript Object Notation) hanyalah file yang memuat data dengan format key dan value sedangkan XML (Extensible Markup Language) adalah bahasa markup yang digunakan untuk menyimpan dan mengangkut data dari suatu aplikasi ke aplikasi lain beserta format dari aplikasi sebelumnya. JSON memiliki pertukaran data yang lebih ringan karena hanya membawa data yang sudah diurai.
2. Apakah perbedaan antara HTML dan XML?
    XML dan HTML merupakan file dengan basis bahasa markup tetapi memliki fokus yang berbeda. HTML menitikberatkan pada bagaimana format tampilan dari data, sedangkan XML menitikberatkan pada struktur dan konteks dari data. File HTML tersusun atas banyak tag yang mengatur tampilan dari data, tetapi tidak ada informasi mengenai isi dari data. XML mengandung informasi berbentuk format data yang terstruktur dan tampilannya dibuat terpisah.